En el presente documento de tratara de dar una breve explicación sobre el tema de General Recursive Fuctions (funcion general recursiva) asi como mostrar un problema y resolverlo con esta función, sin utilizar la maquina de Turín
